{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 코코 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 予約時には客室料金は基本的に2人入室基準で測定されますが、パーティールームのような特殊客室は入室人数を直接確認する必要があります。 チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合は宿が入室可否をご確認の上、予約を進めてください。 そして未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否された場合、予約をキャンセルして払い戻しはできません。 男女同室で宿泊する場合は身分証明書を確認することもできますし、身分証明書を持ってこない場合は入室を拒否することもありますし、この場合も払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社の責任ではありません。 夜間にあまりうるさい騒音が発生すると退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。 この宿泊施設は様々な客室タイプをご用意しており、家族、ジャム、恋人、団体のお客様全員がご利用いただけます。 客室内では無料Wi-Fiと映画を楽しむことができ、ツインベッドと天然ラテックス寝具も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で測定されますか？",
            "answer": "予約時には客室料金は基本的に2人入室基準で測定されますが、特殊客室の場合は入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は宿泊可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は宿が入室可否をご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される可能性があります。また、身分証明書を持ってこない場合も入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜間にあまりうるさい騒音が発生すると退室措置が取られる可能性がありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれたりするとどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "当宿泊施設は様々な客室タイプをご用意しており、家族、ジャム、恋人、団体のお客様全員がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が楽しめますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiと映画を楽しむことができ、ツインベッドと天然ラテックス寝具も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 494
    }
}